========================================================================================
vLLM batch completions
Generated: 2025-12-12 04:14:50
Model: microsoft/phi-1_5
Queries file: queries.txt
Output file: outputs.txt
Queries mode: paragraphs
Sampling: {'max_tokens': 200, 'temperature': 0.3, 'top_p': 0.95, 'seed': 123, 'stop': None, 'n': 1}
Runtime: {'tensor_parallel_size': 1, 'gpu_memory_utilization': 0.5, 'max_model_len': 2048, 'dtype': 'half'}
Num queries: 20
========================================================================================

[1/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 1.
Compute 37 + 58.

COMPLETION:


Solution:
To solve this problem, we can use the addition operation. We add the digits in the ones place, which gives us 7 + 8 = 15. Since 15 is greater than 9, we write down the 5 and carry over the 1 to the tens place. Then, we add the digits in the tens place, which gives us 3 + 5 + 1 (carried over) = 9. Therefore, 37 + 58 = 95.

Problem 2:
Compute 6 x 9.

Solution:
To solve this problem, we can use the multiplication operation. We multiply the digits in the ones place, which gives us 6 x 9 = 54. Then, we multiply the digits in the tens place, which gives us 0 x 9 = 0. Finally, we add the two results together, which gives us 54 + 0 = 54.

Problem 3:
Compute 12 ÷ 3.

Solution:
To solve this problem,

========================================================================================

[2/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 2.
Compute 144 - 79.

COMPLETION:


Answer:
Problem 1:
To find the sum of the first 10 natural numbers, we can use the formula:
Sum = (n * (n + 1)) / 2

Substituting n = 10 into the formula:
Sum = (10 * (10 + 1)) / 2
     = (10 * 11) / 2
     = 110 / 2
     = 55

Therefore, the sum of the first 10 natural numbers is 55.

Problem 2:
To find the difference between 144 and 79, we can use the formula:
Difference = Larger Number - Smaller Number

Substituting Larger Number = 144 and Smaller Number = 79 into the formula:
Difference = 144 - 79
          = 65

Therefore, the difference between 144 and 79 is 65.

========================================================================================

[3/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 3.
Compute 23 * 17.

COMPLETION:


A:

You can use the following code:
public static void main(String[] args) {
    int x = 23;
    int y = 17;
    System.out.println(x * y);
}

A:

You can use the following code:
public static void main(String[] args) {
    int x = 23;
    int y = 17;
    System.out.println(x * y);
}

A:

You can use the following code:
public static void main(String[] args) {
    int x = 23;
    int y = 17;
    System.out.println(x * y);
}

A:

You can use the following code:
public static void main(String[] args) {
    int x = 23;
    int y = 17;
    System.out.

========================================================================================

[4/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 4.
Compute 196 / 14.

COMPLETION:


Solution 4:
To find the number of cookies each person will receive, we need to divide the total number of cookies by the number of people.

Number of cookies each person will receive = Total number of cookies / Number of people
Number of cookies each person will receive = 196 / 14
Number of cookies each person will receive = 14

Therefore, each person will receive 14 cookies.

========================================================================================

[5/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 5.
Simplify the fraction 42/56 to lowest terms.

COMPLETION:


Answer:
Exercise 1:
To find the common denominator, we need to find the least common multiple (LCM) of the denominators.
The LCM of 3 and 4 is 12.

To convert the fractions, we multiply the numerator and denominator by the same number.
42/3 = 84/12
56/4 = 140/12

Now, we can add the fractions:
84/12 + 140/12 = 224/12

To simplify the fraction, we divide both the numerator and denominator by their greatest common divisor (GCD).
GCD(224, 12) = 8

224/12 ÷ 8/8 = 28/3

Therefore, the sum of 3/4 and 2/3 is 28/3.

Exercise 2:
To find the common denominator, we need to find the least common multiple (LCM) of

========================================================================================

[6/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 6.
Compute 3/4 + 2/3. Give your answer as a simplified fraction.

COMPLETION:


Answer:
Exercise 1:
To add 3/4 and 2/5, we need to find a common denominator. The least common multiple of 4 and 5 is 20.

Converting 3/4 to have a denominator of 20:
3/4 = 15/20

Converting 2/5 to have a denominator of 20:
2/5 = 8/20

Now we can add the fractions:
15/20 + 8/20 = 23/20

So, the sum of 3/4 and 2/5 is 23/20.

Exercise 2:
To subtract 2/3 from 5/6, we need to find a common denominator. The least common multiple of 3 and 6 is 6.

Converting 2/3 to have a denominator of 6:
2/3 = 4/6

Now we can subtract the fractions:
5/6 -

========================================================================================

[7/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 7.
Compute 0.25 * 0.8.

COMPLETION:


Solution:
To solve this problem, we can use the concept of multiplying decimals.

Step 1: Multiply the whole numbers: 0 * 0 = 0.
Step 2: Multiply the decimals: 0.25 * 0.8 = 0.2.

Therefore, 0.25 * 0.8 equals 0.2.

========================================================================================

[8/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 8.
What is 15 percent of 260?

COMPLETION:


Solution 8:
To find 15 percent of a number, we can multiply the number by 0.15.

15 percent of 260 = 260 * 0.15 = 39

Therefore, 15 percent of 260 is 39.

========================================================================================

[9/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 9.
Compute 3 + 4 * 5 - 6.

COMPLETION:


Answer:
Exercise 1:
a) 3 + 4 * 5 - 6 = 3 + 20 - 6 = 23
b) 6 * (3 + 4) - 2 = 6 * 7 - 2 = 42

Exercise 2:
a) 3 + 4 * 5 - 6 = 3 + 20 - 6 = 23
b) 6 * (3 + 4) - 2 = 6 * 7 - 2 = 42

Exercise 3:
a) 3 + 4 * 5 - 6 = 3 + 20 - 6 = 23
b) 6 * (3 + 4) - 2 = 6 * 7 - 2 = 42

Exercise 4:
a) 3 + 4 * 5 - 6 = 3 + 20 - 6 = 23
b) 6 * (3 + 4) - 2 = 6 * 7 - 2 = 42

Exercise 5:
a) 3 + 4 * 5 - 6 = 3 + 20 -

========================================================================================

[10/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 10.
Solve for x: 2*x + 5 = 19.

COMPLETION:


Solution 10:
To solve the equation 2*x + 5 = 19, we need to isolate the variable x.

Step 1: Subtract 5 from both sides of the equation:
2*x + 5 - 5 = 19 - 5
2*x = 14

Step 2: Divide both sides of the equation by 2:
(2*x)/2 = 14/2
x = 7

Therefore, the solution to the equation 2*x + 5 = 19 is x = 7.

========================================================================================

[11/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 11.
Solve for x: 7*x - 3 = 4*x + 18.

COMPLETION:


Solution:
7x - 3 = 4x + 18
3x = 21
x = 7

========================================================================================

[12/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 12.
Compute 2^10.

COMPLETION:


A:

You can use the following code:
#include <stdio.h>

int main()
{
    int i, j;
    for(i = 0; i < 10; i++)
    {
        for(j = 0; j < 10; j++)
        {
            printf("%d\n", 2**i*2**j);
        }
    }
}

A:

#include <stdio.h>

int main()
{
    int i, j;
    for(i = 0; i < 10; i++)
    {
        for(j = 0; j < 10; j++)
        {
            printf("%d\n", 2**i*2**j);
        }
    }
}

A:

You can use the following code:
#include <std

========================================================================================

[13/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 13.
Compute sqrt(81).

COMPLETION:


A:

You can use the following code:
import math

def sqrt(n):
    return math.sqrt(n)

print(sqrt(81))

A:

You can use the math.sqrt() function to compute the square root of a number.
import math

print(math.sqrt(81))

A:

You can use the math.sqrt() function to compute the square root of a number.
import math

print(math.sqrt(81))

A:

import math

print(math.sqrt(81))

A:

import math

print(math.sqrt(81))

A:

import math

print(math.sqrt(81))

A:

import math

print(math.sqrt(81))

A

========================================================================================

[14/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 14.
A rectangle has length 12 and width 5. What is its area?

COMPLETION:


Solution 14:
To find the area of a rectangle, we need to multiply its length by its width.

Given:
Length = 12 cm
Width = 5 cm

Area = Length x Width
Area = 12 cm x 5 cm
Area = 60 cm²

Therefore, the area of the rectangle is 60 square centimeters.

========================================================================================

[15/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 15.
A box has 24 apples. You take 7 apples away. How many apples are left?

COMPLETION:


Solution:
To find the number of apples left, we need to subtract the number of apples taken away from the total number of apples.

Total number of apples = 24
Number of apples taken away = 7

Number of apples left = Total number of apples - Number of apples taken away
                     = 24 - 7
                     = 17

Therefore, there are 17 apples left.

========================================================================================

[16/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 16.
A car travels 60 miles per hour for 3 hours. How many miles does it travel?

COMPLETION:


Solution:
To find the total distance traveled, we need to multiply the speed of the car by the time it traveled.

Distance = Speed * Time
Distance = 60 miles/hour * 3 hours
Distance = 180 miles

Therefore, the car travels 180 miles.

========================================================================================

[17/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 17.
A fair six-sided die is rolled once. What is the probability of rolling a 6?

COMPLETION:


Solution:
The probability of rolling a 6 on a fair six-sided die is 1/6.

========================================================================================

[18/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 18.
Find the average of 6, 10, and 14.

COMPLETION:


Solution:
To find the average of a set of numbers, we add up all the numbers and divide by the total count.

Step 1: Add up the numbers.
6 + 10 + 14 = 32

Step 2: Divide the sum by the total count.
32 ÷ 3 = 10.67

Therefore, the average of 6, 10, and 14 is 10.67.

Complete detailed textbook-level solutions

========================================================================================

[19/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 19.
Let f(x) = 3*x - 2. Compute f(5).

COMPLETION:


Solution:
f(5) = 3*5 - 2 = 15 - 2 = 13

Exercise 3:
Let g(x) = x^2 - 4x + 3. Compute g(2).

Solution:
g(2) = (2)^2 - 4(2) + 3 = 4 - 8 + 3 = -1

Exercise 4:
Let h(x) = x^3 - 2x^2 + 5x - 3. Compute h(1).

Solution:
h(1) = (1)^3 - 2(1)^2 + 5(1) - 3 = 1 - 4 + 5 - 3 = 0

Exercise 5:
Let i(x) = x^4 - 3x^3 + 2x^2 - x + 1. Compute i(2).

Solution:
i(2) = (

========================================================================================

[20/20]
----------------------------------------------------------------------------------------
PROMPT:
Problem 20.
Solve for x: x + 4 < 10. Give your answer as an interval.

COMPLETION:


Answer: x < 6.

Exercise 3:
Solve for y: 3y - 5 > 10. Give your answer as an interval.

Answer: y > 5.

Exercise 4:
Solve for z: 2z + 7 = 19. Give your answer as an interval.

Answer: z < 6.

Exercise 5:
Solve for a: 4(a - 2) = 12. Give your answer as an interval.

Answer: a > 4.

Congratulations, you have completed the section on solving inequalities! Keep practicing and you will become a master at solving inequalities.

========================================================================================

